# Высокопроизводительные и облачные вычисления
Выполненные лабораторные работы по курсу: "Высокопроизводительные и облачные вычисления"
____

# Лабораторные работы

 № Л/р | Название | Статус| Ссылка
 ----- |----------|-------|------
 1 | Bilateral Filtering |✅| [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/high-performance-computing/tree/main/Bilateral%20Filtering)
 2 | Matrix Multiplication |✅ | [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/high-performance-computing/tree/main/Matrix%20Multiplication)
 3 | Pi-value Calculation |✅ | [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/high-performance-computing/tree/main/Pi-value%20Calculation) 
 4 | Salt and Pepper |✅ | [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/high-performance-computing/tree/main/Salt%20and%20Pepper) 
 5 | Spectrogram |✅ | [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/high-performance-computing/tree/main/Spectrogram)
 6 | VectorSum |✅ | [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/high-performance-computing/tree/main/VectorSum)
